陳同佳有冇心情申領政府一萬蚊現金？

用完左

究竟比帽陳同佳嗰個有冇心情申領政府一萬蚊現金

一早用完啦

喼都買咗幾個